{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000104105",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 전망좋은집펜션"
    },
    "text": "眺めの良い家ペンションは青い海と日の出が美しくて記憶に残る思い出を作ってくれます。 移動に便利なエレベーターが設置されており、ペンション内部への移動が容易です。 入室時間を守れず、22時以降に入室する場合は予めご連絡ください。 訪問者のレビューによると、オーナーの親切さときれいな施設で有名で、リラックスできる宿です。 値段も安いので、急いで予約した旅行客にも利用しやすいです。 お母さんとおばさんたちが一緒に遊ぶのにも良くて、社長の親切さが印象的です。 客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 全客室でバーベキューが可能であり、利用時間はチェックインから23時までです。 バーベキューの申し込みは20時まで可能です。 炭とグリルを利用する場合、20,000ウォン(2名基準)で追加料金が発生し、人数追加の際には5,000ウォンが加算されます。 ペットと一緒に入室する場合、一匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、駐車は最大8台まで可能です。 周辺の観光地としては束草海水浴場、束草灯台展望台、雪岳山、龍台自然休養林、洛山道立公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "眺めの良い家ペンションは青い海と日の出が美しくて記憶に残る思い出を作ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内部への移動はどのようにして行えますか？",
            "answer": "移動に便利なエレベーターが設置されており、ペンション内部への移動が容易です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間を守れず、22時以降に入室する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションのレビューで評判の良い点は何ですか？",
            "answer": "オーナーの親切さときれいな施設で有名で、リラックスできる宿です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは予約しやすい価格帯ですか？",
            "answer": "値段も安いので、急いで予約した旅行客にも利用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このペンションは家族連れにおすすめですか？",
            "answer": "お母さんとおばさんたちが一緒に遊ぶのにも良くて、社長の親切さが印象的です。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "全客室でバーベキューが可能であり、利用時間はチェックインから23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの申し込みはいつまで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの申し込みは20時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用する場合、20,000ウォン(2名基準)で追加料金が発生し、人数追加の際には5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、一匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、駐車は最大8台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては束草海水浴場、束草灯台展望台、雪岳山、龍台自然休養林、洛山道立公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 544
    }
}